有冇富信intertrust嘅巴絲呀？

係入面工作如何？福利好似唔錯